goopimade 討論區 （1）

有冇中意goopimade嘅師兄呢

新手未入過想問下178 80kg著咩size好

432hz d 員工串撚過馬撚，個兩條女完全唔撚識笑
做生意可以完全唔出聲，真係犀利
齋企係到，你自己睇就睇，唔買就過主

本身都藍

係 好似PS7 d sales咁

就咁企係到吹水，完全唔理啲客

我個陣排隊買hoka 又唔覺不過平時係得個企 但我覺得好過跟出跟入

跟住你又話煩，唔跟你又話齋企

不過dahood藍店仆街死

潮店係口咁架啦，求其啦屌

啲褲幾舒服

入左第一條褲big boy短褲 係好寬 但長到好唔慣

好似上年開始炒得越來越勁得2次緣份之下原價咁啱入到
放棄中，搵緊替代品
向炒狗說不

真係好癲 台仔自家牌子都有得炒

帽炒百幾蚊，襪炒幾十蚊

想問下啲料/質地如何
打算入件tee試玩下先

有無人放褲？

呢條有啦thanks ching 想搵big boy短褲黑/灰 size 1
長褲就size 2

Bigboy之前賣左短褲等遲啲新款啦

等緊呀 佢啲短褲好舒服係驚size會買錯

自推

等緊夏天啲短tee

未入過tee 岩岩出去買左件恤